美國FDA證實 IQOS加熱菸「不燃燒」更有益

普通煙你唔點火齋索都更有益架

垃圾特衰政府唔會信美帝嘅。

其實邊個痴線佬發明食煙？